麥克唐納德，麥斯森，尤斯諾亞全部都是撐犬餐廳

靜係睇得明麥當勞同美心 最後一個係咩

拮野家

吉野家

Yoshinoya
扑(吉)野家

你識犬言

睇得多衲dee就知佢講乜鳩